有冇人食過呢隻日本即食生蠔？

好味嗎？

食死你

生蠔師

正

壯陽師

性戰士

新鮮?

生蟲師

邊度有得買？

氣炸ok的

呢啲有少少似傳銷， 垃圾嚟嘅

觀塘

幾好，$200之麻

印度人食咗生蠔先去強姦

食左 好肥美 點柚子醋食一流

1
食用期得兩日

2
日本嚟香港運送途中溫度有少少無咁凍，成批就咁閪咗

我就唔敢食，藍店黃店賣都唔會幫襯

賣咁貴既

即食生蟲師

而家食緊生食熟食都好食
打邊爐淥熟左死好鮮甜好撚好食！

好好食

食過兩次

好似好正咁

有價錢 肯定係打手

食***

食屎師

食過呢隻
好肥美

核廢料 重金屬

幾錢

下次買黎試吓

食過

多咗巨人之力

痴線
同去超市買盒美國桶蠔生食有乜分別

支持香港蠔

香港靚蠔—80後蠔民斥資600萬起全港唯一蠔淨化場

食左之後啲精濃左好多

幾好食 但蠔味唔算濃

佢呢隻講明生食用喎

好撚好食 但係好少地方有得賣

係，依排勁多人洗版

喺日本食過類似既, 同即開生蠔完全冇得比

米癲拉
都唔知咩來頭
淨係知依排Facebook勁多人講= 一定有伏

三舊水一盒
都買到半打新鮮即開夠你個肥仔食啦
洗鬼買依啲一盒盒

定延肥美啲

岩岩7:00送到 好肥美

On 99 人地講到明 刺身都得
不過佢過價錢貴啦

同臭定一樣臭

隻蠔算肥美 唔算太大隻
幾好食 當然冇得同即開果d比
但係一盒成20隻 2舊水到 都幾抵食
唔生食 打邊爐ok

睇完呢個po
Ig 即有呢隻生蠔廣告

唔怪得之呢排成日見到
但生蠔都有得傳銷

連登拎咗你record

見呢輪fb ig 都有勁多

買左兩盒 我諗大概有40隻 食唔哂 前日就咁生食 然後琴日拎左30隻蠔黎整薑蔥蠔煲 而家見到蠔都驚

有冇人真係生食過我想試好多年

兩舊有得買 我屋企附近

味道如何

正常 拎去煮好食d

$200幾
都算多蠔

食過好撚好食，堅正 買返黎果日最好就食

打手po

得罪講句
食晒大陸啲污水養出嚟嘅蠔真係不了

樓主隻手指好肥柒

4點飛機到香港 六點拎即晚食好正

邊道買

聽日食呢種

手指肥美到

食過
我買果間238
同新鮮即開無得比架啦 勝在唔洗開殼夠方便
數過一盒都有24隻 不過有啲大隻啲 有啲就真係好細

認真 超好食 shak shak聲

加辣椒仔檸檬汁

你有冇click 入去睇p架
同港大合作起咗個淨化場
而且係用地下水養
唔好睇完標題就落judge 啦

觀塘邊度

邊度

我買個間預訂價$199
一盒有二十幾隻
就咁點檸檬汁都幾好食同鮮甜

試完覺得偏淡味，但哩個價錢冇投訴
食完兩日都無屙無嘔

食過一次
無即開個啲鮮味
但味道都唔差 size又ok 食得過

見過最平幾錢

一陣食

危危地，驚柯到仆街

生蠔唔係新鮮即開就咪鬼食啦

Donki有冇？想試

觀你老母

覺得運輸會出事

買開aeon三百幾蚊一袋個啲日本刺身級冰鮮蠔
呢種買左都食唔哂
想試但無買

好味我買$200-$220

呢D買完要放邊？
上次買完放雪櫃 食完腸胃炎

覺得唔好食
冇生蠔種海水味同creamy

係街市見過有賣，好似魚咁就咁搵啲冰底座住
話可以一開盒唔洗清洗就食

呢排好撚多都有入呢款

啱啱食完，覺得唔錯，幾肥美
老母上網訂都係$23x，300蚊就賣貴左少少

食過
好好食 一個人食咗廿隻

299 好心就去網店買啦
十幾蚊一隻都多過佢

好鍾意食蠔 但都唔敢買依種 驚處理得唔好

春藥蠔師

甲形肝炎師

好食 好甜唔腥
2百幾蚊 廿幾隻 呢個質素幾抵屌

雖然你平時好撚on9 但今次g持

買過一次食咗，第一日就生食，之後全部整熟嚟食，真心肥美好正

連屙16次

邊忽on9
頂盡咪假膠

唔怪得印度咁多強姦案

第三盒

最近好多人食呢隻

無肚痾？

有冇邊度有得買現貨唔洗預訂的？

現貨好似都好貴, 聽講UNY要三百幾?

日本即食冇問題呀
不過運黎香港就......

上面好多人食左都冇問題喎

好撚好食 好鮮甜 同平時有陣海水味果啲生蠔唔同
佢係好似食日本魚生果種甜 建議點wasabi豉油食

有問題個啲已經冇能力覆你喇

食過圓形盒 唔太大隻但好鮮甜
個人覺得仲新鮮過某d地方嘅即開蠔

岩岩買左 幾正喎 不過我買$208

去日本旅行喺AEON超市買過返酒店用個電熱水壺烚熟嚟食 ，600円左右，香港買真係賺死佢。

299......

酒店個電熱水壺都敢用

可能我寫得衰，正確係買返酒店用「自己」個旅行電熱水壺烚嚟食。和牛都係咁烚。。。不過食完之後洗撚死

食左一年蠔 好食喎 好大粒
甜同唔腥 不過同即開一定無得比
食完無肚痛無嘔
不過一到手真係要即食

日本超市買過類似既即食生蠔 好似2000yen唔洗

唔同蠔種唔同質感
唔係有海水味同creamy先係蠔 呢個係你個人口味

食美國大大隻 Pacific Ocean 夠晒creamy 低無海水味
法國 white Pearl 有海水味 crunchy 都唔係creamy
重未計 belon Kumamoto 個啲都唔係你講既海水同creamy

RIP

邊度買呀？

幅射測試師

但依隻一盒有廿幾隻

我都想試但驚肚痾

係咪得我一個唔舒服
食完又柯又嘔喎